文革降臨，係咪需要加訴求？

國泰機師被炒、懲教處同黑警割蓆被篤灰、香港人返支那被扣押，係咪需要加訴求？
反對文革治港？
反對文革治港，底蘊其實係包括埋反對監控市民、反對智能燈柱、反對篤灰白色恐怖

另外，關於警察嘅五大訴求之一，之前有人提過：
解散警隊

需唔需要加？
全面改革監警制度

send俾民陣先

612 721 811

823 人鏈

824 朝早7點機場

824 下午1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

要
白色恐怖扼殺社運生命力

岩

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

警黑合作咗好耐

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

今次先睇到警隊根本係計時炸彈 投訴無門

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

解散並重組政府

要，推

PUSH again